Svaka zadaca je na svom branchu.



branch prva-zadaca: 'Hall of fame' aplikacija o 3 najpoznatije/najznacanije osobe iz odabranog sporta. 



branch druga-zadaca: 'UniCon' aplikacija za konvertiranje mjernih jedinica, tocnije koverter za temperaturu (Celsius to Fahrenheit i obrnuto),
                      udaljenost (meter to feet i obrnuto), volumen (cubic meter to liter i obrnuto) i konverter za brzinu (Kmph to mph i obrnuto).  